明明只係過客 點解我會成日掛住你地

係我太長情 定係 我唔肯接受現實

我2年了

總有幾個過客會為你心中留下清晰的印記
sem完，而我還是得不到妳的許可，說出我的心意 但願只求你明白我的用意，或許我就是你的第一情人 好歌好歌詞

今日岩岩好一年

樓主講多啲呀